對喺街上恢復行孖恥既武警同志，會唔會親切去問路？

買送帶環保袋係合情合理